有無律師解答一下

有無律師解答一下

經非法所得得證供，法庭係唔會接受。
而家D狗非法闖入私人地方所捉到的疑犯，又可否提案？？

免費刑事法律咨詢